( 記者召喚 ) 今日黃大仙集會有不反對通知書都照衝入黎清場

記者朋友記住問警察有咩垃圾理由可以咁做，即係以後有冇申請都冇用啦 ?!

推

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)